全世界屌醫護罷工，你重諗住番工？

醫護罷工，係救緊香港
你聽日重番工同踩多佢地一腳有咩分別？
到社區爆發就太遲，就會有好多人死
所以大家
可以三罷未？

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
赤匪所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 天滅中共

成班慷他人之慨真係好能濕鳩

緊急召集因航MarcoPolo member！！

重未見到有行動post配合or支援醫護罷工
幫手啦

下?乜唔係返住工支持醫護咋咩
用把口講支持就做左野架啦
要我罷?不了
我有老婆二三四奶仔女要養架
唔可以冇左份工求被罷
2月3日 黎明行動求condom們用你地既前途幫幫手

推

罷工啊

罷工